得罪講句 無樓就係廢西

話知你靠父幹 有樓就係叻仔
因為識投胎 D女排住隊俾你屌

宜家無樓你一世都唔會有
可以開始代代為奴
結到婚都係貧賤夫妻百事哀
一個大病連上車本都無撚埋

認同正評

輻圖是咪bam?

話知你靠父幹 有樓就係叻女
因為識投胎 D仔排住隊俾你屌

宜家無樓你一世都唔會有
可以開始代代為奴
結到婚都係貧賤夫妻百事哀
一個大病連上車本都無撚埋

認同正評

睇到扯左

This is Hong Kong

你都係講事實姐

認真無樓就唔好有下一代，因為無樓既家庭比唔到理想既生活比小朋友；

小學，讀公立學校、無興趣班、無學過樂器，個底已經輸比同輩。

中學，繼續讀公立學校、無錢食早餐（同學飲Starbucks ，差極有老麥、小食部）、同學用iphone、Samsung，但係你重用緊Sony Ericsson。同學之間有WhatsApp group 想加你問你電話號碼都唔敢出聲。

高中，當同學打機、補習、唱K既時候，只有你係餐廳默默工作，只為早午餐錢同一部見得人smartphone。
你付出既努力只係僅僅追上佢哋既程度。

大專/大學，有家底既同學從高中已經到歐美留學，中産既同學不用為每學期既學費擔憂，只煩惱每晚酒池肉林、揸靚車、載靚表、每代iPhone 一出即換，而你既家人為咗每一期約2萬既學費東借西借到處奔波/ 你除咗上課同工作外，已經無仼何興趣，只為咗學費同生活費而折腰。

父母老咗既時候，無任何資產（錢、樓、車）比你，只有
負債、醫療費、殮葬費留比你。而你有小朋友之後，好大機會令佢再體驗你經歷過既生活。

香港就係咁

無限月讀

Poor as fuck 輪迴

Sad but true

連登仔真係死性不改前排先講緊冇哂呢類鳩post，而家又開始有返

叫春都唔俾?

圍乜鳩警總

圍發展商地產商叫佢賣平啲

請尊重公屋囝

好彩岩岩買左。
月供2.5萬

嘩，最少係買左千三萬樓

同意 我係一個不折不扣既廢西

ching
間野應該值一千個以上

ching

有幾勁？完全唔覺
反而呢排日日心驚膽顫
（有樓）

Buying a house this year is a fair bet